支聯會無懼打壓 續辦六四集會

節錄

支聯會無懼打壓 續辦六四集會

■支聯會昨於銅鑼灣擺街站收集聖誕卡，聲援中港維權人士。

【本報訊】支聯會早前再遭全國港澳研究會理事田飛龍撰文批評違反國安法後，昨無懼打壓繼續收集聖誕卡慰問中港維權人士。主席李卓人批評內地政治針對、「砌生豬肉」思維侵蝕香港，表明支聯會堅持五大綱領，並繼續舉辦六四集會，並已提出申請場地，強調要以真相對抗謊言。

李卓人：已申請場地

支聯會昨於銅鑼灣擺街站，維持每年一度的收集聖誕卡行動，寄予中港維權人士，包括在囚的六四天網創辦人黃琦、香港出版人姚文田、以及天安門母親和被扣留內地的12港人等，並掛起「結束一黨專政，建設民主中國」橫額；數名警員在場戒備並拍攝現場。

李卓人批評，田飛龍說法將內地法制思維加諸香港，「先政治上針對維權人士，搜羅證據再砌生豬肉」，強調支聯會在國安法實施時已表明不會調整綱領。對田指控支聯會挑戰中共歷史話語權，李直言：「我絕對承認，六四紀念館就係用真相對抗謊言」，重申30年來一直和平推動「結束一黨專政」等五大綱領，「30年來所做嘅𠵱家有問題，唔係我哋變咗，而係香港變咗」。李強調會堅持五大綱領、爭取民主無罪，又透露支聯會已着手籌辦來年六四集會，包括申請場地。

常委鄧岳君指，支聯會工作不涉恐怖活動、。。。。。。。。。

=============

唔搞點籌錢

支聯會而家好尷尬
支共港共當你係反中亂港
本土當你係大中華膠
獨派當你係鄰國事務

左邊行 入錢 入錢 入錢